有雞先定有蛋先

如上

仲有
有個衣著較曝露嘅女仔俾人非禮
正常人會話係非禮人嗰個嘅錯
但係條女著到咁又好似引人犯罪

做個統計
覺得條女著得曝露就係犯罪源頭 正評
覺得條女著得露都唔應該俾人非禮 負評

無圖點定義？

有雞先定有蛋先可以之後再諗

唔好意思各位大佬 小弟冇乜圖

信進化咪有蛋先

信神創造自然兩樣同時存在

巴打有唔少經驗？
又露波露pat 就算係女路人都望下先啦